阿斯嘉從來都不是一個地方，而是一群人民。

其實有無諗過陳雲提議買島都係一個延續香港人既血統既方法？
咁搞法”香港“呢個地方比支共越溝越淡
抛磚引玉，有無巴打有其他睇法

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際民宣

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

自己土生土長既地方都守唔住 去第2度就守得住？

陳咩撚野雲提議

97已經講緊